有10.1行動消息漏出

多座大廈將會出現
中央人民共炒国 分裂國土 7 1 年
橫直幡，唔係賀，就係抗。

再有 10.1 行動消息漏出
據夢絲之前講，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今日又講 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉